支那雷神山慶功戰勝疫情 , 但遺憾地個個仲係戴晒口罩唔夠信心

人多密集到，見到都覺得開心😊

紅日

點解要播日本改篇歌 ? 仲好似係香港話版

李克強 李克勤 一鳩樣啦

cls 國家

等人送禮

fing紅色旗真係好撚老土

又喪事當喜事辦 痴撚線國家

曱種話消滅左咁多貧窮人口 明顯係紅事啦

竟然播廣東話歌反了反了